千祈唔好搶消防車 救護車

[size=4]消防車：可以用嚟衝鋒，有水柱

救護車：救援物資

千祈唔好。。。搶車

有手足Call 白車另計

PS 唔好用來開路 送手足都快D[/size=
4]

狗仔 可唔可以堂堂正正打過？